外賣仔唔該入入嚟

我屌曬你哋老母
唔該唔好將你哋依家嘅嘢同抗爭相提並論

抗爭要攬炒係因為我哋畀人逼到走投無路
又冇辦法喺制度內換走個政府
先逼住要攬炒

你哋覺得人工唔啱心水可以轉做第二間外賣公司
香港人冇得換走個政府
亦唔係個個有能力移民

香港人為民主自由抗爭
你哋為自己份人工

兩樣嘢根本冇可比性

如果我今日支持你哋搞鳩啲客嚟同公司抗爭
聽日我係咪要支持巴士司機專登炒車同公司抗爭？

樓主好波

成班外賣狗將勞資糾紛講成公民抗命